[突發有聲] 樓下有男人不斷打小朋友 個小朋友係咁尖叫..

已經錄咗音 呢個男人成日都見到佢
好似係單親家庭 平時已經好惡 其實已經知道佢會打小朋友好耐 之前係lift都見到佢扯左個小朋友耳仔走
但係估唔到而家小朋友大個咗少少仲係咁打.. 小朋友而家大概小六小五左右
我應唔應該報警好
如果報咗警個小朋友可能要去寄養家庭..本身已經冇媽媽 又冇咗個爸爸 我驚會影響呢個小朋友..
我用iphone錄咗音 但係唔識整上嚟 有冇巴絲教下我

Push

soundcloud

係咪呢個😵😵😵😵

push

搵社工lo

知情不報

報

唔識用 淨係可以po上 youtube

之前見到已經好耐啦..個小朋友戈陣仲係啱啱升小一...

利申啲鋼琴聲都係樓下 唔係我地屋企人彈
另外中間有個細佬把聲突入 唔好意思

癡線仲唔報警。。。放上黎有咩用

打左咁多年, 你宜家先出聲?
香港人有冇咁冷漠啊?
快D報警啦!!!!!!!!!!

打小朋友既聲好細 定唔知直程我聽錯
但咁樣好易俾人當小朋友玩先尖叫

落咗去搵看更幫手 應該會摷上去

咁係咪入唔到..證據不足..?
其實中間有男人鬧嘅聲 唔知大家聽唔聽到

應該
報警啦
個細路自己無得逃走，你可以救佢走

嗰陣覺得小朋友細 5,6歲
而且五六年前我都仲係12,13歲 見到都唔係好敢報警

你講到打到咁勁肯定有傷痕啦

看更話叫咗人上去
有咩通知我或者佢地會自己報警..
因為而家未知係邊個單位所以需要一啲時間

屌 唔識教唔好生啦

背景有d咁輕鬆既音樂真係..............

報警衰左只係柒一下
但如果係小朋友真係比人打而你報左警就可以救到個小朋友

打有咩問題
問題係因咩事打同埋打既程度姐
你知唔知係個老豆暴力傾向定抑或係個細路衰咩

報啦屌，唔覺意重手打死左就仆街

唔知道 以前間唔中就會聽到個小朋友喊
本身個老豆都係五十幾歲 老來得子個啲黎
都幾惡下 冇見過佢笑 成頭白髮
從來冇見過個小朋友個媽媽 所以我估係單親家庭
grad左之後我就忙返工返學 成日都好夜返屋企 所以唔知道佢呢排仲有冇打小朋友
今日放假點知又是聽到..

如果你日日俾人咁打法 你都想有人幫你啦

！！！！！已報！！！！！

你有證有據咁報
冇可能落你
報啦
ASAP
叫得咁慘
分分鐘告埋佢傷人都得

警察打咗過嚟 話而家想去了解下

佢比人咁人分分鐘唔使比人影響
死 / 傷都似
求左之後既就後話啦

我細個老母搵斬我
日日都望佢死

記得攞 case number

留名

搵刀

樓主係做實事嘅勇者

呢度年中好多人出post但怕尋仇怕麻煩

其實我都驚 但係真係好不安
唔想自己個心以後見到個細路都過意唔去

就快一個鐘 都仲尖叫緊 不過聲音細咗好多

本來樓主就係紅毛仔
而家係出木杉

appreciate 樓主

呢度啲小朋友女都媾唔到唔會明,
btw,我都唔認同齋打係有用

完全無喊聲
淨係咁叫叫左一粒鐘?
都幾恐怖下

個背景聽住啲咁輕鬆既音樂配埋啲尖叫聲真係格格不入

Btw 支持樓主

聽到有救護車嘅聲

不安

你細佬把聲好好j

報警btw, 佢嗰個阿爸都唔愛，同無父愛一樣。如果真係打得好兇狠總有一日會打死。。

其實只要有明顯傷同瘀已經可以收佢皮

樓主你救人一命我好佩服你勇氣
好彩你當機立斷冇比連登啲痴線佬唆擺
班人教仔 同 虐兒都唔識分

［9估］應該係大陸婆生既，之後跟佬走，廢老日日見都督眼督鼻啦

你咁講法，即係樓上話比父母打到大嘅連登仔都係大陸人

老廢：唉 而家班後生

It reminds me a song called "Luka"

打幾野就死 無鬼用
樓主做得好

唔報警都call報安

This one?

淨叫唔喊好似怪怪地

打細路

報警啦好嗎

就算唔係打仔，玩到咁嘈都應該告佢滋擾

如果真係有事希望真係救到佢
否則個呀爸又打小朋友發洩

No，係1987 released嘅歌

唔好報住
拍左片或姐錄左聲先

罰你睇多次

今次真係要讚報警撚喇

結果好無奈
我依家上返屋企 一陣講

拿，樓主，我之前聽到樓下打細路，個小朋友咸到叫晒救命，我即時報警，無野好猷疑

老豆打仔又關你事?

樓主請受我一拜

樓主呢

住好高 返咁耐嘅

可能打緊字

報啦

點解嗰時冇人黎救我我都嗌得好大聲

我報完大概三四個字之後落樓等左一陣
見唔到警察 咁我直接上去5樓睇下
原來警察已經到左 見到有4-5個警察係個單位門口企
見到我黎首先叫我比身分證電話等等 之後同我講

：個男人同佢小朋友..我諗應該係父子啦 佢爸爸就唔比我地入去單位 不過我地見到個小朋友仲識閂門 有探下個頭出黎 所以應該冇咩事嘅

同個爸爸溝通過都係個啲好老套嘅故仔啦 小朋友想打機老豆唔比之後就打幾下小朋友嗌幾下 唔係好嚴重姐 小姐你唔洗咁擔心

：下。。乜可以唔比入單位架咩 而且我係因為以前都聽到過先報警 唔係第一次 點都要check下係咪呀...

：初步了解應該係冇咩事架啦 小姐你唔洗太擔心喎 好多人都係咁 教仔姐 你可以上返你屋企抖下架啦 有咩我會通知你

黑警係咁
但你至少做左應該做既事

警察幫唔到既試下留意下個小朋友邊間學校
同學校老師講希望搵到社工跟?

其實係咪真係可以唔俾警察入屋？
見到個小朋友識入房閂門就即係冇事。。？
我唔係好明 咁都得嫁咩

我完全有晒錄音 但係佢都唔問我拎
已經唔係第一次 以前睇住個小朋友比人扯耳仔

咁樣就真係交左貨咩。。。係咪我唔熟悉法律

無啦 無啦 之後個細路就會俾人塞住個嘴 係咁俾個老豆打 打到佢皮開肉綻都再叫唔到啦

連個小朋友係男係女都唔清楚 就話冇事？
依家啲警察真係咁hea架咩
如果係咁我都唔曬心機搵你啦。。

搵社工 快

連登仔：細個我老豆用刀斬我都係咁啦，細路仔唔打點教呀

再報多次，順便call埋記者報料

我都覺得係
乜嘢探頭出去，隻手瘀曬都得啦

無搜查令係可以唔俾

認真問 知唔知佢點打法?

有次鄰居罰個小朋友係走廊做功課 連台凳 阻住曬
報警之後 班黑警上黎同佢老母交流完 就走咗
個小朋友仍然係出面做到夜晚9點幾

結論：報警係冇用

親眼見過嘅淨係扯耳仔 用手打佢個頭
之前周不時會聽到藤條聲 之後個細路喊得好犀利 有次嗌埋救命 即刻落去同保安講 保安話會處理 但係最後唔知佢有冇報警 呢件都係三年前左右

犯法架

你最好有圖有片
放上黎推上報
記住打格

爸爸落去同保安講的 以前細個屋企人已經叫我同細佬儘量避開呢個男人

知邊個單位試吓再email俾社署同cc埋俾黑警，最少alert 咗佢地同留個底，社署一定要覆你。

雖然都可能冇咩用

細個我老豆攞把.50 browning射我都係咁啦

細路唔打教唔聽

社工，議員，記者，黑警

細個我爸拎高射炮描準我個頭唔係點叫教仔呀

人地教仔姐

我都好希望當年有人救我

推到上報

喱去角落避唔到，好艱難走得快反鎖自己就用鎖匙開鎖打得仲甘
想開門走或者捉住藤條又係

其實如果好似你咁講日打夜打，個小朋友個身實會瘀，樓主擔心試下問下警察有冇check呢樣野，教仔同暴力其實正常人仲分得出嘅

打小朋友係虐兒 犯法點解會冇用

其實幾時開始係虐兒

lm

樓主我提醒下
我唔係住個度實際係點我唔知
不過件事鬧大左對父子關係既影響係一世架
所以一定要搞清楚係教仔定虐兒

過份暴力教仔=虐兒

天下無不是之父母呀

樓主係好人，都好勇敢，可惜救唔到個細路

唔好淨係留低負皮就算 出黎面對下
打有咩唔得先 唔通個仔百厭唔教得
而且我亦冇話樓主做錯 只係想提醒各位未知道事情全部真相唔好亂下定論姐